［突發、有圖］港產片暑期壓軸鉅獻！！！

BTW有無人唔知咩係黑腳？

睇五億探長講過黑腳 車頭

1

2

3

4

5

6

7

8

9

我

10

屌，斷我十連

Btw係指低級警員

原來係咁